## Welkom, welkom!


Welkom bij mijn eerste blog! Ik vertel in dit blog over het eerste kwartaal van
de Design Challenge van mijn studie Communication and Multimedia Design. 
Als eerstejaars zal heb ik gemerkt dat ik veel heb geleerd en situaties steeds 
anders heb aangepakt. Bij deze blog houd ik jullie daarvan op de hoogte!
Veel plezier met lezen!
